時事台Post組成器

場運動已經玩撚完 行動post上唔到熱門
我地就輸 得咁少人XXX
神探陰謀Post
+金鋼棒bot洗板

你快撚d死啦 垃圾

核彈/政府春袋
已fc

全世界同我入嚟！！！

我屌你老母

xxx冇人講？

居然無人講？

［緊急通知］
9月21日：讀者爆料：popo已向九巴埋手，要求九巴提供示威活動後相關路線的八達通機資料，如大家夢遊後坐九巴，尢其是個人八達通！一定要用散紙唔好拍咭！

你老母比狗屌

樓豬5毛

啲金剛棒煩撚到

蓋狗存在咪一樣咁煩
由當年高誠俊9up 小皮球煩到而家

XXX有野想同你地講
我個XX個XX個XX教左你地幾招
今日食飯聽隔離位個XXX講左幾樣好有道理
岩岩同老豆/老母鬧交有幾樣野諗唔到點駁

你既存在咪一樣咁煩😓☹️

我唔煩囉~

瀨屎蓋淆到係體育台開po

三個月輸左5000次

一 名 自 稱 「 小 皮 球 」 的 男 子 昨 主 動 致 電 本 報 ， 首 先 聲 稱 自 己 只 是 「 玩 」 和 「 吹 水 」 ， 該 題 目 只 是 抄 自 其 他 網 站 ， 當 日 他 其 實 沒 有 干 擾 考 試 。 言 談 間 ， 他要 求 記 者 不 要 再 報 道 ， 又 多 次 問 記 者 這 樣 「 吹 水 」 是 否 犯 法 ， 也 提 及 過 往 曾 發 生 多宗 網 上 留 言 惹 官 非 事 件 。 然 而 ， 他 後 來 又 反 口 指 自 己 只 是 「 小 皮 球 」 朋 友 ， 並 非 事 主 本 人 。 當 記 者 再 致 電 他 時 ， 他 說 「 小 皮 球 」 沒 有 興 趣 回 應

真係得蓋狗先咁低b話自己係朋友以為人地會信

時事台d post係bot開

核彈/春袋同5:0有咩分別

點講成日話核彈都唔割
但又成日話人係鬼

[核彈]

我唔開依d標題 一樣上到熱門

人地話上唔到熱門要整bot

父兄人都敢x，連仔邊敢唔擺你上熱門

行動post 點解上唔到熱門，同我推呀

又打飛機

深黃老母/老豆有樣野想問大家

已fc

見到諗唔到點駁真係笑撚死
個腦裝屎定畀人洗左腦先會駁唔到

我遇到個鬼佬教授
退役美軍想同你地講
鬼佬記者提晒水

四眼睇得好透

啲post全部都係佢啲分身ac開

熱狗集團

U

牙點係網戰部主管

佢戰力最低WOR

我琴日撞到個芬蘭教授, 佢問我N賓點解咁撚on9

主管負責點人做
邊駛我落場？

jxx?

系

因為我hack

成日春袋春袋真係弱智

人地會話你靠大台操控上熱門架港父

XXX義士已成condom！！！！！！

同藍絲一樣
要有個鬼佬專家做開頭
先有說服力

蓋清好波

屍變

狗嚟

牙達都放棄牙Joe

為理念而戰的人

CC台不嬲都係細蚊仔集中地

又要消失了

連登擁有既核彈數量應該多過美國

遲啲有隻狗仆街都係核彈

連登擁有既春袋多過地球男性人口